和理非我屌曬你地老母

係尖咀前線講好沖 你地就係咁叫人退poly
屌你老母 沖到出去得兩丁友 其他人企曬係原地
屌你老母對面得廿幾防暴 坐埋係度休息
你叫人退？ 我屌你老母次撚次都係咁 你班和理非玩飽佢啦 屌你老母 以後唔撚會再出 垃圾

前線越黎越少人 唔係冇原因

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

含撚啦 屌你老母

我博左條命去沖 得一個人跟 你地又話講好沖？
你地含撚啦
拉就我地俾人拉 你地最撚叻就縮 縮到幾時呀

成撚日話不割蓆 宜家我同另一個幫個地沖既前線咪做左condom囉 咪俾你地割左囉 屌你地老母
真係灰到仆街 你地見到手足俾人拉左 你地冇感覺架咩？